行政長官選舉論壇仲低質過立法會選舉論壇

2個政府嘅就互相推卸，另外嗰個野都唔識講咁

薯片唔識玩，俾林鄭屈機
但其實林鄭無乜挑戰
唔要胡官個花生友，加葉劉搞局一定好睇好多

加長毛都好睇啦

好似3個游bb係度嘈緊咁